點解動物毛茸茸就可愛，人類多毛就核突？

小妹百思不得其解

好撚核突,仲有個雕做乜撚
個頭係型既

未進化

情況就好似 貓狗無晒毛 一樣好難睇

應該有毛就要有毛先好睇 應該無毛就無毛先好睇

另一個係認知問題

因為你從細到大 都認知貓狗係有毛 而又真係99%都有毛
所以覺得有毛先好睇

昆蟲有毛更核突

有毛先正 但前題係要修下佢

男人多毛都可以叫man
女人多毛點睇都核突

係喎

無毛會正d

閪毛、屎忽毛